[I/A]Final Fantasy BE 幻影戰爭 (32) 出錢又出肝

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
2月1~14 : 光盾(Engelbert) / 風雙鎗(Lucia) 首抽呢兩隻保平安
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)
奧丁(暫時最強召喚獸)

FAQ:

資料集

原來唔係ai問題 係要有隻冰槍係到你班啊伯先識放aoe技

電腦開PO仲唔慣過用手機開
唔知點解用唔到以此內容建立新主題

聽講幫會腸開一次po就可以俾佢含一次

睇下我隻冰槍幾重要

我覺得火球仲好抽過火獸

我都覺 不過火獸有射耐

3阿伯AUTO都唔係穩陣

sor牙 無劍性

點解無啦啦會咁樣一齊死

無得解 我都唔明點解用冰g你地先識放範圍技

明明一路run得幾順
個排位又無變過 劇本可以咁大分別
AI既野真係好難捉摸

點解卡住左 我問題?

??

有人走場好似係會咁

29001

火球係好抽過火獸既
SR係易抽中D

棄

得幾丁友圍爐
唔通我俾人BLOCK哂

目測個po得番10個人以內

垃圾game無人玩

而家周回Coop快咗好多,起馬唔洗一條條屍過鏡頭

有快到咩

啲屍體鏡頭全部Skip,更新公告有寫會調整鏡頭,原來係屍體部份

d料加得咁快 頂帽唔難整喎應該

要沒落了 無辦法
不過國際服開左之後可能會多d人
畢竟依家想玩要特登轉日本a/c d

雷槍

難在你要搵劍聖Carry,咪同上次鐵巨一樣,又係劍聖

協力係快㗎啦

好似得連登少人玩

家有一老

中文官網
依家先知 男主個職業係貴族,
D技同戰士一鳩樣

全部去晒格離tg係咪

対人ランキング

S+ エンゲル、オル、ミランダ、ルシア

S サンク、ヴィクトラ、クリマシュ、イェルマ、フェデリカ、アヤカ、アドラード

A キトン、メディエナ、ジザ、シュテル、クリラマダ、ラムザ、モント

人権トラマス
SSS ジザ

周回ランキング
S メディエナ、ギル

呢個表好似幾合理

日本就好多

其實pvp一見到幾萬位就知

Lord吖嘛

睇唔明

水晶教會條友識玩 自己開後宮

ssr忍個配音快d出

芬尼斯個黑妹幾正 值得一抽

對人
S+ 光盾 , 劍聖 , 肥 , Lucia
S GB , 冰G , 聖誕港 , Yerma , 雷鎗 , 彩花 , 呀哥
A Kitone , 冰法 , 暗拳 , 二王子 , 聖拉 , Ramza , 主角
人權Trust
SSS 暗拳
周回
S 冰法,基加

人際排名

S +恩格爾，奧爾，米蘭達，露西婭

S重手，維克特拉，克里瑪什，耶爾馬，費德里卡，阿亞卡，阿德拉德

小貓，麥地那（Meditena），吉薩（Jiza），斯特爾（Stel），克雷拉瑪達（Krylamada），拉姆扎（Ramza），蒙

人權特拉
SSS吉薩

軌道排名
吉爾S Mediena

無ssr忍 整過張表thanks

我淨係知小貓 同吉爾 其他都翻譯FAIL

聽日我地又可以返去金1喇 係家既感覺

咩SSR忍
人地叫 影猞猁
雖然唔太明Shadowlinks點翻譯做咁

拉姆扎(RAMZA)都唔識 你都好打有限

國際服都係送番魔女 笑死唔笑死

直接叫貓奴人生專用就得 影猞猁=on9 柒到咁點改出黎

咁似猁狗既個名

以後叫佢猁狗算,以後多一樣野恥笑

喂 唔係我改喎

要怪就怪中文營運

仲有d咩係唔關我事

果幾隻槍兵就係炒車元兇
一開波即刻清哂佢即刻穩定好多

開始推七章劇情,聽講今章開始幾好睇

配埋配音真係幾正,即刻唔想再用GB,冇CV

係，超痛

個街場阿伯場場都開奧丁大技
係咁刺激會長 係咩意思先家陣

重要睇全套

你講出黎又咩居心

又卡住

屌16枝水俾我打埋佢啦好嗎

又係咁

87486

多10分鐘

會長一走左即刻打得番
睇黎關場主事

又想屈會腸

係場主

成個post得你3個9C9

我邊度係9C9
abcd先係

声評価
A ヴィクトラ、ルシア、メディエナ
B モント
C
ｻﾞｺ ｲｪﾙﾏ

第7章劇情

block左先
想劇透?

睇到第十節開頭真係心都離一離,重要開咗語音

唔掂喎街場個x婆

劇透 no

最後一場

請問LIHKG係咪收人? 想入
主力Lucia 89, sasayaki 89 同光盾，而家Rank70

借朋友ACC入，但本身係CDROM長追post
每日會打公會戰仲會裝埋對手陣容先郁，本身有會要過冷河，有無機??

個兩兄妹又嚟,9C9

ok , 快,聽晚對白金3係好好嘅時機打少個

係咁手動回血唔知佢做乜

ok

你出咗會要等24個鐘

靠你啦

好，咁我而家退會

id: 幻想零
thx

你招吸血pvp有冇用？

謝

聽晚繼續

原來你就係XX零,重諗緊點解會有個未見過嘅名入嚟R場

thx curry

好人好者都要xx

有追開po都知我全po最親切 其他都係仆街 特別係怨xxxx

阿伯果招?
用親我都係手動
pve都唔識出 pvp我真係唔知了

睇完七章多咗啲討論價值

因為有追開post
謝上次curry

咁唔練了

abcd既大名細細個已經聽過

我屌你老母

第十節呢段諗深一層有啲陰涼,希望唔係我諗太多

所以佢個多親切的xx

入會測試Pass

臭威名遠播

因為私人理由 我決定棄了
勿留

Lan la

怨x棄咗？成日無見佢

lan lan lan wan wan 挽！
有人留 唔棄lu

Block咗奶力入唔到Po

。。。

你真係一d自知之明都無

咁以後都奶力開啦

居然Auto到超高難基加同Sasayaki識清啲槍,可以周回了

lan

想問下各位, 我肝力有限, 好似上星期把SSR鎗, 我只夠料整到+3, 咁我應該+3就用HP鎚同刻印整好佢, 定是但升滿用住先, 等下次複刻整到+5

up到30lv用住先 等下次

唉駛唔駛咁呀SE

商店一次暗拳碎都無見過係咁出火槍

隻冰G好勁
畀佢跳起車落嚟兩三隻冇咗大半血

勁撚多阿伯碎

有冇高手教下我點用呢個八婆

用主角盾留後
搵隻光盾引起晒人啲打手, 一嘢龍JUMP收晒全部皮

副用盜賊？
加攻定素早好？

加攻，太快冇so

會腸我好掛住你

奶力我都掛......

理想到咁 .gun

重乜搞到好似有絕症咁

打PVP中咗幾鑊

打pvp未放過呢招

np lm

出現了

你今日中咗未呀

會腸 係時候將呢個人處斬

曲線挑釁會腸

BTW有無巴絲知人Killer值唔值得練? 諗緊用唔用50石重置

呢幾日得幾個人多過3星, 我係其中一個

睇你邊隻

同斬傷計法一樣 好似係

就係會腸想中個隻

有光盾都撞就死咗佢算啦

咁可以一試
謝謝!

除非你放落坦到玩耐性 唔係嘅話你無野好點

家陣對面無?

人KILL 同斬擊兩路剩係盡到一路, 斬個條我都拎一半拎命中同抗性算

見佢射耐斬耐好吸引，可惜高素早
諗緊好唔好擺落Sasayaki度

就係對面有你都有你有責任拎星
對面有自己無拎唔到星都可原諒

未80唔知

yes, killer 同屬攻 計法同斬傷一樣,
但要睇個角色D 技能係唔係斬屬,
唔係斬屬就無加成 例如X遁

咁人kill屈好多 萬用

怨xxxx 琴晚揀咗最廢嗰隊打唔留俾自己友

有光盾都揀900攻對得住開波兩下Sentinel 咩

冇啊，冇中

70 升71都係得6點

光召喚重係得鐵巨人點搞啊

原來係咁

打撚埋個濕呢打

佢隻暗拳有心心 心咗我隻光盾

你好需要2隻光召喚咩

好慢啊隻野

協力成日彈出黎

赤法轉時魔, 用HASTE同+CT 技 好似第一場開唔曬SENTINEL
之前個STREAMER 用時魔應該都係呢個原因

用第二隻咪得同屬又無好處

個sub leader 連坦都冇就算啦，戰績又唔係好隻9xx 下次留返俾啲新手啦，你有光盾都食佢我地多0星好正常

得啦得啦唔理你咩理由 打900就打900

佢隻暗拳推到4千幾血 拉瑪一下秒唔到

咁你係咪轉用Odin冇再用巨人

無坦隊留翻俾我呢d廢坦隊啦

巨人從來都無用過1lv

佢打L死咗會腸 你即係話會腸....

佢係補刀執雞打死會長點同

係咁俾人篤爆

打死就係打死

我唔想篤架屌，琴晚諗住打完兩場去挽返ps4,見到9xx 極速收皮又得我同怨xxxx 開咗波

執雞個個人有3隻99都做到 咁佢有幾勁啫

總知就係打死咗會腸

可恥到 老屎忽同新手搶野打

其實打嗰隻副會冇問題，而唔係執完9xx 去打囉，應該先打佢，再打另一隻

話說1000個pack竟然都有得換情人限卡

R7 邊L度新手

係呀，大細超

講緊公會其他新手
我先唔會打900攻

跟住自爆

如果我換咗仲差15塊先升到一星唔通真係等下年

高xxx

唔係0星咪得我隊野有男豬已經係垃圾隊 有星算係咁

能力越大責任越大牙，有光盾都同我地小薯搶飯食

無撚有錯

好明顯再等同一樣既pack換可以

未必，呢個係2月卡碎包，冇人知3月卡碎包會唔會有，而我覺得唔會有

拎住隻99 sasayaki 撞牆話人隻3突光盾勁

用sasayaki 大佢姐

對面都係一堆男主咪又係撞

至少琴晚有3星第一場重要對光盾雷鎗

我都係咁諗 所以未換 等到下個月個pack有無 有就正 無就換冰閃卡

我兩隻水屬點打雷 新嘢又抽唔到

你打之前鬼知係咪男豬咩
你打之前就知自己有光盾不過9xx攻你點揀得落手？

你睇下，咪就係你兩場都唔揀光盾咪變咗我地小薯要硬食

無暗屬打咩撚光盾 你拎番隻二王子出黎打啦

我自己都得千5千6攻唔通同你打2000攻呀 又恰鳩新手

人地打唔打關咩事 唔好拉開話題

放3隻盾應該贏硬啦咁

個個入光盾都係1600-1800㗎
你仲要有魔攻 扮乜鳩

依加係你堆99暗屬唔打光盾要其他人打呀

一定唔係

暗屬打閪光盾咩 不嬲都只要光盾打光盾

係人都知魔法打4-5k,肥打2-3k,暗屬打1.5k 唔好扮

話說琴日公會戰3打1唔知點解全部都唔識打人
之後比人一隻殺晒3隻

我夠想升第二隻唔係水既打手 2萬幾石得隻赤法連阿妹都無 碎都無得買我想架 冚班爛雷神打撚呀

人地2000過d係劍聖+風槍/光劍+光盾 無魔攻
你唔要肥婆落隻物攻都係2000

有第二隻物攻先得架 抽唔撚到呀

你有光盾同我驚雷神？

終於唔肥你lm,默認咗

講緊你地實力其實差唔多唔好係到扮1600唔夠2000打
就算你抽到物攻都會繼續用死肥婆 扮乜野

倍感安慰

你講過嘢?

我守隊係咁
是咪唔OK...

無sentinel 比雷神一下破甲劍打一半血點解唔驚 仲要成日痴埋比佢夜帳斬埋隻水屬輸 次次第一場死兩隻都係咁死

咁咪揀有光盾無雷神囉

講唔驚雷神既係男主/99LV 6千幾血光盾 唔係79光盾

公會戰上男豬係一個唔明智嘅決定

攻可以，防好易出事

今晚守隊打算無坦 唔好屌

白金3是但啦試多場好落去

我守隊都係比人一場收 白金太多雷神

正

pvp唔係光盾+風槍就雷神 根本揀唔落手

有加成係咁架啦家下重要射擊場

有無劍聖可以陪我刷帽關

兩隻水真係唔識打

今日係粉珠time

都好嘅
solo帽最難 死到仆街

你隻隻都單體其實預咗呢啲高難都會好難刷

我有隻45lv基加不過唔夠素早放虎鐵
本來打算一下虎鐵+冰法大清槍之後就輕鬆

你有時魔架嘛

放得黎d槍兵都行哂啦

你隻冰g 唔係有aoe插？

28ap 起手得25ap

新角打新關無光環 垃圾se

其實有，佢set 到刺抗勁低斬抗高，但水屬係擺明想俾呀妹同冰G 都可以一齊有30%優勢，只係佢唔記得咗雷屬有劍聖

冰法放邊個位都係唔識炸槍

想你用冰G 炸槍掛開頭28好似做到

點樣可以加開頭ap仲差3喎

屌奶媽隻王食水晶

四天烈風果幾%ap

冇其他方法，計下總ap x0.18睇下差幾多再睇下有咩召喚獸做到

用埋70奥丁都唔得 其他應該up唔切

今晚11:30先得閒

差成12ap99lv唔知有無

所以四天烈風個ap up 都咪話無用

無呀無呀無呀 你仲想點刺激我
再講課2pack抽

真係冇用,用係物理打手到,去我個Excel計下就知,奧丁80同風精80升咗+AP,冰G 初始AP都係一樣

冇啊，乜撚都冇

主要係風精80lv得33AP,奧丁有40,呢個係好明顯差距

召喚獸應該都無乜機 我試下突4 89lv仲差幾多仲好

99lv + 80奧丁=28AP,Excel有Data + 埋X0.18就得

又黎Odin

99lv仲要80奧丁 仲要打翻1000場練親密 剩係99lv可能活動完都未有我用其他方法算

最低限度都要40AP 奧丁 + 116 AP冰G,你睇下89做唔做到116 AP

目測有難度
我隻ur土忍99lv滿親密71lv奥丁先啱啱好28

Kitone 99lv 122ap 冰G 119 一定係易啲

物理打手入面最高AP係基加 > 聖誕港=艾琳

重點係仲要用6000石先突4到

講個笑話比大家聽 暗拳pick up

講個笑話 課咗2pack

高難度MOCK 完全唔夠打

多謝課長

我需要2pack

風槍

唔課點買120冰g碎

我俾acc你幫我課

你抽咗幾萬石 就咁用coin換都有啦洗乜課

全撚部都係呀伯
仍然係買唔倒呀妹碎

我火槍雷法都有出，係唔出暗拳仲諗住2萬石留晒黎買碎，咁搞法都唔知d石留黎做乜

暗拳個trust真係無敵

所以可能個機率都比其他低d

加上暫時得佢係打擊系同埋最緊要有賊堆技,高難打Raid都有作用,練好冇壞

nerf未 風槍裝完係後面射射射好撚嘔心
最重要係我無

pickup緊任抽架喎

個樣唔靚係死罪

飛晒上天搞掂

當所有人都升到啲嘢99LV之後就開始出現唔平衡
99LV光盾除咗用番99LV光盾鬥坦之外根本無解
就算用二王子/魔法打佢, 未打得死光盾已經畀人一兩嘢打死咗
如果用99LV光盾+99LV彩花+99LV鎗都唔知可以點打
同埋遠距離攻都勁得太離譜, 離遠一嘢就射死/射走大半, 有好多角色都變咗冇乜人用 (魔/槍/拳/大劍)
SE再唔諗辦法搞搞佢隻game就收得檔

雖然國際服可以睇中文劇情係唔錯, 不過要重新肝過晒就算喇
同埋照計應該日服會多D福利掛

放心喎 會岀隻更勁嘅角色吸錢
你棄佢都未執

呢d野唔洗為se擔心

其他角俾光盾吸住晒, 又打唔入, 側邊風鎗一下一件

出Sakura 防守結界W黑魔法一野收佢皮啦SE有心搞鳩光盾實會出佢

風槍真係好例子

雷槍變到雞咗

sasayaki我反而覺得勁過光盾

雷鎗重有招散射係Lucia做唔到嘅大範圍不過要45AP先出到

到時又變咗抽唔中嗰隻就唔駛打
所以先話隻驚開始唔平衡
之前玩過其他驚又係唔用其中一兩隻就唔駛玩, 悶得濟唯有棄

遲早應該有卡避仇恨，唔洗下下打光盾已得

佢弱點係魔攻暫時冇一隻魔係勁架姐,角色多起上嚟就會好少少,家下隻隻都物攻角光盾唔會頂到W黑魔法

係就快啦, 而家隊隊都整隻光盾, 開始打到好悶

新職 扣人仇恨值 坦已經玩完

過d人無男人嘅堅持

同一開始個男主一樣，遲早多變化

魔攻未詠唱完就畀風鎗雷鎗射死咗
感覺白練

打主線up咗rank 棄

實會出卡/角避仇，由第一日都知仇卡太op

花式

咁你都有坦㗎嘛我相信你用冰盾回自己血+2隻法師 可以輕鬆抽贏光盾風槍

其實營運都講咗遲下會有方法可以增減仇恨

回血又係俾好了人低估咗

忍者應該識避仇先係

但如果係增個邊,會變到光盾連吸仇卡都唔洗裝,直接上15防精卡

咁我不如用暗盾

一個AOE打埋嚟就死咗
同埋黑魔唔知點解都同物攻打手一樣鐘意衝到最前, on9 ai

然後對面隊又用翻減仇恨 最後光盾又要裝翻張仇恨卡蓋過對面減仇

咁無得講啦 同樣道理你都可以一個aoe打死佢地
ai問題

打家企晒係到減仇做friend

最初得我話升暗拳, 依加個個都餓狗搶屎

一定係飛雲暴先

場場6粒星嘅大神,以後小弟搵食靠你

我暗拳起手 未出會戰仲要舊場個陣已經畜力一拳一隻(新手) 不過無碎片升咋麻

好勁

.gun 咁有先見之明 我地最後一個sup leader非你莫屬

公會最強之人已在陣中

大c

今晚留係白金定落翻金 就睇怨x

梗係比不祥物每日守3場果啲

BTW 有無人玩PC ARPG D3 FEEL 驚

up乜

DIABLO3 FEEL 既ARPG GAME

有 咁你share未

grim dawn steam 做緊特價 呢兩日掛住打減輕咗課ff 意慾

爆晒d2 3
poe都玩過

竟然減輕咗課ff 咁唔想玩喎 好想繼續課ff

POE 太hardcore 休閑好難玩

多謝課長大大讓我們有遊戲玩

有冇人刷粉紅珠,我開到7點左右

要有frd一齊玩先好玩

又係類似diablo d game

未刷到突發商店

今日有30碎暗拳,唔理突發了

咁柒都練

手上冇角練了,好又一餐唔好又一餐,冰G又而家先中

有無尊嚴 我不知幾想無野練儲下石

計埋呢隻啱啱好3隻暗屬可以連Chain

周回緊又唔記得轉返職,Lucia又要行頭位自炒幾時先可以分開設定

唔係8點前都可以轉咩

顯示Bug嚟,我琴晚就係咁俾7點半伏咗營運重未發現佢地呢個bug

我土忍都用咗忍者 仆得街

今日番落金啫 唔駛咁無體育精神下麻

咩呀 我地有你係到已經無擔心過 公會大賢者

唔同thrower 講嘢

個刷裝系統太複雜

今晚好似有得打吓

係，但啲人鐘意佢夠深度

我地打少個,應該都收得皮

所以得hardcore player 無休閑玩家

一係等D4，一係poe2

打打下又突然solo到最難我都唔知乜事

冰法會死 不過無所謂啦擺兵營60brave就得

一齊玩grim dawn 連DLC 都係舊幾水
D4 Blizzard 不了

估你唔到

當時到冇聽過依隻驚

16年出

暴雪上次HEARTSTONE 事件之後即時DEL 咗BATTLENET 頭也不回

搞到我無得玩overwatch

我都幾年冇玩blizzard 既驚

宜家真係不了

poe2就好期待，重有會出mobile

重再出2

訓醒
訓足成日 好爽

夠精力1打10

有最強之人怨xxxxx
我渣流攤吃下花生算

做乜鳩 呢啲game都有2？
lol都唔會岀2啦

lol其實可以出2，成10年

露搖知奶力

Lucia行到勁前,然後對面隻Ramada都係勁好彩咁執到3分

咁隻1會點？

Ramada 俾我一下射死，隻冰盾99咁廢既

過記錄

係咪詠唱緊?俾人打兩倍傷

會腸：我宜家呢個帳唔係成日玩，玩緊個分身已勁上晒軌，可唔可以換位？

勁→經

吓佢詠唱食雙倍？

但你個正身今日5星又有光盾

唱緊歌俾人打雙倍傷架

可以，你完咗會戰退出我再add你

咁我留住繼續玩，個分身玩到咁上下換

有啲咁嘅嘢

唔怪得雷槍有時候一下死

2個都入哂咪得反正成日有人唔打

正常唔係都一下死架咩

原來公會有隻99肥

都2下架

xxxxxx is watching u

把槍+5 50lv未

abcdef 89 LV咋,講緊另一個唔聲唔聲

未整，角未升好

肥同老豆

係冰個？ 飛雲？

冰槍5覺 3凸
雙槍4凸差少少就爆 6覺

其他冇咩點升，宜家係個低lv公會變左殺手

ケンカ

24000石

夠抽好多張奧丁了

留石抽你哋講黎緊可以替光盾嗰隻

如果連光盾都升埋就可以組隊完美隊

嗰acc玩嗰陣光盾event嗰2日就完

黎緊邊隻可以替換光盾？

2突6覺已經硬過石頭

今日好似好有機喎

後面唔太炒車就係

降班大戰大家加油

可能我爬錯文，定係光盾killer??

我呢個分身個帳面係靚過我劍聖個acc...
我冇咩點抽過野，我劍聖acc抽撚晒d石得隻劍聖同光盾抽得。。。玩過雙槍呢隻番唔到轉頭所以想重點玩分身

我明嘅,Lucia咁正,體感上一定好過你正身啲麻甩佬但公會戰嚟講你正身勁啲,始終分身冇坦

歐王

降完以玩升班大同

似甲組包尾咁

玩住先, 有坦再轉會

我升埋隻光盾轉番黎

反正遲d又會多個位 正分身一齊玩 每次抽野都開心d

好辛苦2邊玩。。

完美隊係點？

留埋下次出新嘢先睇吓升唔升啦
升住第二啲先, 唔急

光盾+風鎗+隻高攻嘢基本上已經勁到喊

最勁應該係光盾+大嬸+風鎗
全部99LV應該玩撚晒

想問下要課幾多錢先有2倍速？

水大嬸？勁係邊好少見

招魔攻唔駛唱之餘攻擊力又高
但係又多血可以當半隻坦, 仲識幫人補血

你走先 我掩護你

笑死唔笑死

係咪石xxx
定我記錯

石XXX係ちとせ

呢到仲有一個人好撐死肥婆 應該係過個

嗰個係工口X輔,想入會但暫時冇位俾佢

唔係工口X脾咩

diu

明就得

今日怨乜乜有無同新手搶野打
留意到佢星期五，六夜晚就失蹤 應該蒲緊老蘭

為左坦得輕鬆啲 忍唔住升左光盾5星
懺悔緊

dllm 無雞執全差唔多滿血

死開啦死gaylo去含會腸條腸啦

48:50
Molamola

發現abcd呢排好正氣

叛徒

單機用黎過超難姐
又未覺滿
唔計

有冇人知幾時出國際服

Spring 2020

想一齊玩應該玩日服

因為我見出左事前登錄。
之後玩日服 玩一陣冇玩落去。
隻game真係好講課金同肝？？
定係技巧型

邊屌女邊玩

唔係技巧型
裝備要肝
買個起手ac就可以好勁 唔洗課

對面重有7隊滿

我地唔計tototo都有7隊滿
加埋會腸滿血1動

會長瞓前記得踢Tototo,今晚有人入會

今晚應該刷下超高

條友仲係咪到都成問題 睇定d先

gun

佢有追Po同R場,唔會唔係到

但佢叫我abcd 條友價值觀有啲問題

冰槍係到先出地圖炮隻劍聖

非常正氣

叫abcd就價值觀有問題?

咁叫漫步人生路

仲要企第3

好波

仆你個街 連我朋友個ac名都記得咁清楚
你根本就暗戀我 好啦 歡迎你

出現子的精子

This

Is

Grey

打走啲剩隊先你地

周回緊

abcd

殘血風斧+主角vs光盾+雷鎗
淨番一點血

10個25xx攻嘅有9個係搞笑

重有4隊

唔好打rank 83，留最後

83冇晒TP啦喎但係,變咗攻擊型彩花

彩花扣到男主千幾 不了

84 同 75都有Lucia,77嗰隊係光盾+肥+Ramza

但84同75都有Lucia

我試下84啦無計

77呢?

lucia應該可以一下做底我隻男主

唔似抽得贏

75俾棄驚打走咗,得返83,84,77

肥同Ramza 應該好過對Lucia同彩花?

棄了

83/77 睇埋黑警死全家點

佢呢個禮拜有兩日冇打,唔好期望太多

剩血83贏唔贏到？

得

成100ap隻花

掛

更新前我記得好似係要 120 碎， 更新後改返 160?

定係我記錯

俾人打咗

40 80 120 160 200

記錯

又逼害我 棄

俾貓XXX個fd打咗果然轉返愛の誓い有料到

77 定 84你打完到我

84冇坦但有Lucia

77有隻水肥,可能啱會膠

我77

但係又用呢張又用火獸

你全滿 等我做乜

有進步

快啲打，奶力等

一步步嚟

我會再叫下

有冇野啱我打
滿血gb 傷殘阿伯

ABCD撞咗,會長打77?

原來贏了

最後一隻

你撞84,對面冇坦,R下分都好

會長輕鬆搞掂77啦,有隻水屬係到

原來係光盾

白金第一場勝仗

無得唔撞用錯忍職 打唔郁光盾

對面降班了

第一次打到出召喚

護級大戰勝利

終於唔係我地

他朝君體也相同

包尾大戰

又守3個

竟然守倒三個

竟然無人打我

我頭先打到佢地食水晶隻忍土成場應該閃咗十幾下 係打唔入光盾

今次防守最勁係Kaxxxxx23XX撞佢牆,25XX又撞,撞咗5隻係佢到

佢隊野嚇都嚇死人啦 洗乜打

23XX,25XX,24XX,22XX 都打唔晒佢3隻,cls

點解人地個會徽咁有型
我地係隻濕鳩陸行鳥

光盾重放到sentinel，可以放幾多次？

咩料

2次？佢一開波放咗一次擋咗我招遁打得4xx

3個男人嘅威力

投石兄弟？

劍聖光盾二王子

我見佢放2次係我場，定係我睇錯

點解咁勁

咁可能我過次唔係sentinel？但的確減咗傷 無理由遁得4xx

加咗44分夠輸3場分

仲撐得住

光盾硬
If you can’t beat them

其實打到幾時打到有人上最高過個牌？

係,到時就咩人都會撞到,拎90%分有500牌好似係

升緊Susuki 了

又可以試多3日隊

觀念正確
為勢所逼練光盾=隱性gaylo

防守次序嗰到連總HP都睇到cls

最高係LC巴

會腸幾時唔係GAY LO

一向都係拮女

改邪歸正都係一件好事

我地公會都幾多6,7K血,唔怪得鬥傷嗰陣我地成日都贏

打緊主線
雪國雙槍把聲又唔係好怪
係睇落好撚奸狗

過埋今晚又要做返CDROM

有冇人是但開啲場畀我痴
用晒30支水

我下晝開粉珠場冇人入

柚木巴都過埋黎
cc m完踏破又過黎m

10分鐘後有位

就開

見到，謝會腸
但要等到0150先夠鐘

我係到好耐，呢張圖係分身

我發現港女又好 拉瑪達又好
都唔係真女主
真女主根本係大山婆

90693

超高

何出此言

-2

大山婆張卡幾正

未打過協力, 要用咩先打得

雷神，冰劍都duck

人呢

-1

冰g 裝番自已trust就無得裝迴甲但佢又好需要加多d ap既tp技

用番冰劍啦 搞亂左個陣

又瞓著過

咁我出去升返張斬屬卡睇下會唔會一野秒到槍兵

屌你咩個商店成日update咗幾次都係死老野

老野 is watching you

秒唔到都有會腸補刀

好多暗拳碎其實
但我想買冰g碎先
所以忍痛無視佢

今日買咗45塊暗拳,已經當贏咗

歐洲人

兩日先乞到15碎

Thanks,啱啱睇11點呢轉,55了

奶力

奶力大開殺戒

block

如果見我無ready

等一陣我睇到一定會ready番番到屋企要整下隻貓d野

ai

點解完場時震時唔震

3隻自傷殘殺

個魅了好撚煩

Sasayaki暫時推盡一個抗可以做到斬傷無效,射傷無效,魔法無效
打擊同刺傷唔得,最多85%

出4張

夠晒啦

要推到好盡,只係召喚獸都有排你練,堆SSR卡又突唔爆

奧丁可以88%斬抗88%射抗 好似係

剩係斬抗已經可以屌打幾多隊

有時間限制,打唔切人地高血過你都係收皮

就算你死剩一隻 普攻r都r得死1-2隻啦

要咩材料先
好極限流咁就算啦

玩一隻game當然要玩極限流先好玩

成日都咁樣卡死既

唔知我入街場無試過

街場仲多

卡到咁

街場卡通常係有人走 走左就無事

18531

係推得幾盡下,起馬卡都要2張SSR突爆,然後召喚獸點滿耐性,件甲又要+5

有冇人接位
我去刷書

55lvl 街

jaga

咁今日刷到依度

謝大家

差成三百幾本槍書

有冇人粉珠,刷到2點

冇咁我就繼續開街

已經+5左

得一個就算啦周回下啲書算

好

刷完3頂帽先打番粉珠

然後出招耐性無效招就廢咗武功

唔會啦,因為已經有,咪堆乜遁物遁

尋日好似唔記得打PVP 呢個場無鎗真係唔撚想打

都係打唔入盾技

揀無風槍基本上輕鬆

一開波就射鳩你兩嘢先
呢啲咁嘅鳩屎場真係唔知咩人諗出嚟

已申，謝謝

自己無風槍要入特效已經打少隻 仲要比人對面射過黎
唔落特效贏咗都得百幾分
打撚

正常打齊點都有5000名內既

肯定無

35連勝喎

你做實驗試下

3隻加分角仲同你事？

推完就還acc, 公會頻見

又係更新到50石都冇一粒呀妹碎, on9 SE

我發現用石更新係90%岀唔到想要嘅野

打咗成條體都做唔到0死打贏pvp

如果剩係要攻刻印，可用朋友隻盾搭自己兩件

我全都要！

無呀妹, 但每日出10-15碎

@棄驚撚 終於拖完朱閪平原

我發現用石抽角都係90%出唔到想要既野

無odin應該留石等下個pool定宜家抽好

想追咪抽窮J要等歪

日日都唔中啊

唔好逆天意啦

冰g大家用咩召喚獸?

無乜得揀喎

上次更新之後突發商店好似易岀咗

火個隻UR

係唔係過左半個鐘就可以再刷過

想多了

佢真係棄左了
人影都唔見

不嬲抽野都係要平常心
有新pool咪玩兩手
一心要追某隻 all in 通常都係炒到仆街都冇

不能面對.jpg

你試下諗住追雷神去抽
奧丁垃圾中左都唔撚用
咁可能會歪得中

然後一車車阿伯, 計劃通

btw 仲....

追放啦
會膠咁都忍得

3萬石得一隻新角係阿哥 係咁中垃圾咭

兩隻龍騎autoPVP上級對面隻Lucia唔用狩人真係正

唔夠超難打
諗住auto周回高難
訓醒發現9xx體
好似刷錢去買賢者帽製作書效益仲好

好鬼高攻, 唔先手斬鬼死佢先就收皮

協力R下場囉
一場出幾頂 你買要百2萬一頂 好唔抵屌

我排奶力出手

所以一定要刷頂+5

試下 得聖誕拉瑪 光盾 女忍 99
通常入到都即時解散

冇劍聖就唔好諗刷幾頂+5,刷下書會開心啲

濕婆定雷神好啲？

我都係用冰槍衝過去打哂3隻咁先贏到

不過唔明點解對而隻光盾係擺尾位

食晒啲箭,PVP上位嘅策略同環境都唔同冇得講

頂帽有必要+5?
我留藍水整槍 未整佢

你要極致回避就要架啦,我就+4算,同+5差3回

今次活動冰劍終於有d用，之前一直用唔落

冇一隻可以同人協力打超高
唔通要場場單機手動

佢付加能力就係回避？
咁仲有冇回避type

佢回避最高,本身19回,之後+5附加8回,+4 5回

刷啦

冇劍聖唔刷啦咪同Raid你地冇Lucia一樣,直接放棄比較實際

Auto真係難講
三阿伯都唔係穩過
清哂槍兵先都唔係穩過
我成晚都俾中左魅了既會長殘殺

練多幾日希望上到場打爆Lucia

要打爆盾先打得爆Lucia,遠攻手企咁後

好似係你大開殺戒

不過魅了應該要用卡頂

飛上天拮爆晒

唔會啦,已經有99實測過,又係鬥盾硬,如果唔係一樣被射爆

練埋sukiyaki 就爆機

FFBE重未出

中到啦!!!!!!!!!

睇黎要升rank攞下石保平安

喺街場搵倒米飯班主真係好
一次過刷咗成兩三個鐘書

係咪諗住抽雷神就中到

抽到中 royal12未

終於升爆一支+5杖
頭都暈埋

CLS 89LV呀妹補血一嘢補3000
如果AI醒啲就好

係諗住乜都唔中，出本銅色書，心諗真係仆街

未到10

重要刷書我

補得多過彩花

協力刷咗三四個鐘先刷埋最後二百幾本
但係打落去真係勁咗好多

咪係，有冇搞錯

+5已經係頂裝，點都係勁既

pvp排名又開始暴跌,啲人為咗攻鎚開始爆水

6百幾位危唔危

一定守唔住,我上個禮拜3XX跌到落10XX

咁要飲支水打多幾場

痴撚線
隻主角第一步行右, 然後第二步行番左
揀咗knight唔會放buff都行番轉頭

對面咁多殘血又硬係一堆0星 真係唔明

攪到依加都唔知打殘血個啲定滿血好

我都係喎, 睇住佢向左走向右走

成日唔記得改縮地
好心個系統就改下啦,成日6點要人轉技

第二場打到對面兩隻剩一條線DLGH

我今都無改

然後隻魔就衝埋去畀人打死
吹脹

彩花係咪唔升好過
想玩大嬸，大嬸係咪2突都夠？

Abcdef 幫到你

你今日

突滿包你升天

fghijkl 笑乜

暗拳碎會唔會太易出,就快唔夠石

呀妹神隱, 全日0碎

.GUN

要猪了

3107

超高

刷到11點

棄驚佬出現了

做咩 掛住我?

成日都一堆有殘血唔打打滿血仲要扣得少少 點贏

想問下用打直鎚係會變返1/10LV
定係1/50LV

假設我係LV50用鎚

1/50

成日唔見你上水 以為你真棄

係奶力掛住你

回避唔到隻屎怪

做咩要轉槍

無奧丁廢事入黎

kayser冰劍mvp

想避開佢啲攻擊

即係俾ABCD同ABCDEF逼害

今場公會戰其實贏到架喎,對面成堆殘1血係咩玩法

1000攻冇人打又係咩玩法

就係應該好多都係差少少運仔

互殺

會膠又大開殺戒

打到63張圖先叫過關

唔係吖,啲血殘到打一場都2星啦再執多隻都4星

好彩clear 到

63張圖夠整一頂+5咋wo
你唔係話要整幾頂咩

可能大家想返落去做好戰撚

冇咁多料整

@貓XXX 你個fd冇打令我地拎唔到280幣,Excel + 1

真係要好有heart 先會肝得到兩頂+5,
我一頂係極限了

Arena最後半粒鐘,小心俾人打落去,之前就係棄驚撚最後5分鐘提一提我去睇先知出咗事

佢上次提果陣我同佢刷緊協
我想救都救唔到
所以我已經較左鬧鐘 一陣出去搞搞佢

40分me出去清pvp

ok

last

謝

日日都係咁, 明明有啲巴打拎咗1星兩隻殘血咁無人打, 結果撞牆仲要打得人少少血

4XX位見到basara同XXXX

淨係見到ae, 大家都好穩陣 打到4xx

ae正仆街黎
見到佢一定打柒佢

agree

一支水換800石 好抵

唔知應唔應該買商店果D 奧丁碎, 但係我抽唔到

買左就會抽到

你咁講同買左就會中六合彩差唔多

@會腸有人叫你

其實個命中率係咪假
打模擬戰要一嘢炸死佢隻lucia先有機會唔死咁贏, 明明60%命中, 但係重刷咗幾次都打佢唔中

happy birthday to you

幾時會出塔

生快

如果淨係要防具書打超難快D 定係打書關快D呢

happy birthday

書關

？

今次無人挽留到我了

中晒

啱晒啦 又話要升佢拎件trust裝

火槍勁野黎

係

高嶋係pad個邊無80石屌晒鬼
btw 350石倒左落海

我都8石足咁多日

預左啦
課完遊戲個次我都唔打算課了
遊戲隊
佢好似岩岩玩好好火
無追po得閒入下去都見佢屌晒鬼

多左人有+5杖之後
冰法AUTO 屎關個速度快到痴線

刷到2046

終於整完件回甲
屌搞一大輪又刻印又盛都唔及一下爆上50lv加得多回
真係好難捉摸

開咗？

單刷書中

求咖哩

回甲都整

但係遊戲打唔到新降

掛唔到超難, 瞓地等CURRY 有無人幫

你直接滿到18？

見到abcd刷防書

又多個人暗戀我

14 剩底搵鎚打爆埋
但我逐lv用回印升 得果11

棄未

一齊棄吧

我同你exactly 一樣,
用左50個刻印得11 ,
下次試下直上50先用刻印, 逐lv 好似仲衰

6個半鐘嘅突發商店

曲線哂阿妹碎 可恥

抽到金1隊

對面贏過HKFFBE

幫佢地報牛

咁只會搞到你少左次

都係得半粒鐘架姐
21個鐘我都見過啦 唔通真係hold咁耐咩

今晚開唔開團

對邊隊

冇睇個名,但見到64 : 62

忙到依加先有時間做日任 今日縮地拉瑪準備0星

光盾個ai 好似改過黎 第一turn 不滅 第二turn 識唔放技 第3 turn 先sentinel

個AI又傻咗明明對面兩隻土,我隻Lucia行左邊引晒啲打手斬佢結果明明穩勝都收皮

今日隻冰法好醒目
一招秒左光盾

屌佢老母第二場打個92 RANK 諗住執一隻 點知比劍聖秒一隻沈默一隻

永遠人地d角先識食水晶 優先度勁高 垃圾 game 棄

正 佢棄左

@會腸 佢地夾埋黎恰我

但睇黎今日都唔一定嬴到

會腸: 等咗呢日好耐

出手吧貓王！

發覺光盾ai好似俾人nerf左

今日贏唔到金1全部同我課一pack

廢咗？

成日唔開技返返後on99

我竟然打贏咗隻RANK70 2千1戰

終於試倒一炮炸爆光盾
但係畀79lv大嬸屈機

嗰隊好廢

呢個場我到依定都未識玩
隻坦太on9

樣子問題

恭喜

多謝會腸

一人選一隻

一係婆，一係盾

得返殘血輕鬆啦

男主成日要走個靚位投石

貓XXX會唔會太肝17小時前但打咗公會戰意味佢呢17粒鐘冇熄過Game

拎住100%加成打Arena 5連勝但入唔到前5000係咩事

掛機？

無熄過game姐有訓到

人人都有隻c+g

得返一隻肥,奶力重唔快啲用劍聖斬死佢

冇人清肥

奶力應該又瞓咗,如果人地呢個時候全清我地就收皮

Deadline fighter

我有時魔隻光盾好醒, 識等一步先SENTINEL

對面唔知係唔齊人定炒車, 我守咗一場就無人打

貓XXX頂咗5隊

神

整兩頂+4迴帽定一頂+5好 好難抉擇

兩頂+5

兩頂+4一頂+5

買定卡士蘭

超難??

same 得5xxx 隻game到底幾多人玩

初期咁做點都會有前2000隻驚啲人越嚟越癲

上次我3隻加分角 都要用一支水先入到1000名 今次仆街了

BONUS 唔係計一次架咋咩

唔知喎 咁應該係 得我以為會疊

3頂+5

其實陸行鳥同Arena都係取最高

夠唔夠精煉書

實唔夠

1125x3/14每日241本

一場出4都偷笑

不過打定哂所有料 遲d其他裝都可以打得番精書

請問有冇整+5武具既材料所需表, 用excel計到頭都大

第一頁咪有 自已代入番d料名就得

到底d物攻武器加魔力有咩用

劍咪俾魔法劍士用，其他就擺明增加整武難度

第一次中

無AOE 秒上面個3碌槍好煩

阿嬸大技秒唔到咩

冰劍呢

秒唔到 打得一半 得拉瑪達招十字秒到但係起手差2AP

無冰劍

我阿伯都係打得一半多啲
要靠冰法大技幫手清
但冰法實在太脆 俾隻王hi下都死

睇黎5突唔到隻G
再見

88

任刷架喎

放個屁gg

相隔2個幾月 單抽終於中

Block jor

踢人未

幾乎60抽中1都block

中咩，開估

應該四天

角色石黎喎 我估阿伯

阿伯？

是但一隻阿伯啦

阿伯刀

定係中左

可能係佢最鍾意既火槍阿伯

你估中咗不過new黎 放過佢

RJ 人中NEW 踢

解block了

琴日守5個 點踢得落手
會腸成日pm我講你地壞話

得你有被踢經驗，冇咁傷

你要守10個

要叫春一星期先有得番入黎

BTW 會腸PM 你其實係想....

笑咗

早知入左手巴個公會算 tg谷一定好開針

依加帶埋2個fd走 睇你地點樣25打28

係就快

開番個三人公會喺銅1打上黎, 等你

要鬥高傷

驚你掛住我 算了

首先你都要收夠25人, 仲要有夠人升石象如果唔係又低幾%能力

佢走左打輸俾佢又有咩所謂呢

無咗天人世界就會大亂

都要佢上到金先打到架

無咗我你地跌翻落銀啦

嗯哼

BTW 呢個場有時魔放技落隻坦度好似穩定啲

1打10

個場好多時打到開召喚，諗有冇可能再加快出召喚

正常唔會打咁耐

兩隊物攻隊打 又有坦先會磨

一有光盾就鬥r j

其實我好想知 Royal 6 之後 派兩隊
陸行烏 掘道具既速度係咪兩倍？
即係一個鐘有12個道具

我今日就試下用時魔 守得一個就劈死你

咁睇黎要礳定刀

會腸:終於有人幫我劈死呢條友

借刀
BTW 會腸今日.....

你都唔落坦講閪咩

守隊邊到無坦

定男豬已經開始唔係坦

男主比人秒仲點坦

得風槍秒到佢其實佢都好坦

拉瑪用十字斬都斬到4K, 咁又唔算秒既
唔識用SENTINEL 致命傷

R8了
可以棄了

唔一定斬到4K,睇下咩男主可以差好遠有堆男主連防都冇疊,金甲又唔用,魔像又冇升,咁你斬4K好正常

你睇人男主 睇我拉瑪唔得既

咁高Rank啲嘅公會上得男主都唔會再係薯仔Level啦

BTW 我都唔用金甲 太慢

你會唔會都係用咗金甲先轉新場成日出事

一定唔係我男主都係琴日先開始上返,同埋知個問題係邊,同Lucia有關,今日再換位睇下點

其實最大問題係我Sasa快過Lucia,搞到Lucia唔識行去人地身邊放Buff
呢個問題,我後日Lucia會99,拎Trust,快過Sasayaki就解決

我依加光盾+赤法用時魔 赤法第一步上HASTE 第二下上QUICK 隻光盾行到頭

呢個問題係我睇其他同我一樣隊嘅先發現,個個隻Lucia都快過Sasa,因為佢地Lucia都99拎完Trust

魔石關得番4日, 唔知夠唔夠時間升奧丁80

AUTO 成日拎唔齊兩箱比怪行咗落去點解決

我拎廢隊去打